1. Година

Двосеместрални предмети у 1. и 2. семестру
 	Предмет	Часови ЕСПБ
1.	 Анализа 1	4+4+1	20
2.	 Линеарна алгебра	2+2+1(3+3)  13

1. Семестар
 	Предмет	Часови ЕСПБ
1.	 Увод у математичку логику 2+2	5
2.	 Програмирање 1	2+2+1	6
3.	 Страни језик   3+0	4

2. Семестар
 	Предмет	Часови ЕСПБ
1.	 Геометрија 1	2+2+1	6
2.	 Програмирање 2	2+2+1	6
Укупно	51	60


2. Година

Двосеместрални предмети у 3. и 4. семестру
 	Предмет	Часови ЕСПБ
1.	Анализа 2	4+4	 18

3. Семестар
 	Предмет	Часови ЕСПБ
1.	Увод у организацију и архитектуру рачунара 1    2+2	5
2.	Геометрија 2	3+3	6
3.	Алгебра 1	3+2	6
4.	Изборни блок МЛ1	2+2	5

4. Семестар
 	Предмет	Часови ЕСПБ
1.	Објектно оријентисано програмирање	2+2	5
2.	Геометрија 3	2+2	5
3.	Увод у нумеричку математику	2+2+1	5
4.	Изборни блок МЛ2	2+2	5
Укупно	52	60

3. Година

5. Семестар
 	Предмет	Часови ЕСПБ
1.	Увод у комплексну анализу	2+2	5
2.	Алгебра 2	2+2	5
3.	Диференцијалне једначине А	2+2	5
4.	Методика наставе математике А	2+2	5
5.	Увод у астрономију	2+2	5
6.	Изборни блок МЛ8 4+0	5

6. Семестар
 	Предмет	Часови ЕСПБ
1.	Теорија мере и интеграције	2+2	5
2.	Елементарна теорија бројева 2+2	5
3.	Геометрија 4	2+2+1	5
4.	Диференцијалне једначине Б	2+2	5
5.	Методика наставе математике Б	2+2	5
6.	Изборни блок МЛ3	2+2	5
Укупно	49	60

4. Година

7. Семестар
 	Предмет	Часови ЕСПБ
1.	Вероватноћа и статистика А	2+2	5
2.	Методика наставе рачунарства А	2+2	5
3.	Образовни софтвер	2+2	5
4.	Методика наставе математике Ц	2+2	5
5.	Изборни блок МЛ4	2+2	5
6.	Изборни блок МЛ5	3+2	5

8. Семестар
 	Предмет	Часови ЕСПБ
1.	Вероватноћа и статистика Б	2+2	5
2.	Методика наставе рачунарства Б	2+2	5
3.	Историја и филозофија математике	3+0	3
4.	Пракса наставе математике и рачунарства	0+4+2	6
5.	Изборни блок МЛ6	2+2	5
6.	Изборни блок МЛ7	3+2	6
Укупно	51	60

Изборни блок

Изборни блок (група МЛ1)
1.	Дискретна математика	2+2	5
2.	Увод у финансијску математику	2+2	5

Изборни блок (група МЛ2)
1.	Увод у филозофију	2+2	5
2.	Програмски пакети у математици	2+2	5

Изборни блок (група МЛ3)
1.	Алгебра 3 2+2	5
2.	Очигледна топологија	2+2	5

Изборни блок (група МЛ8)
1.	 Педагогија са психологијом 4+0	5
2.	 Педагогија 2+0	3
3.	 Психологија	2+0	3

Изборни блок (група МЛ4)
1.	Одабрана поглавља астрономије	2+2	5
2.	Увод у теоријску механику	2+2	5

Изборни блок (група МЛ5)
1.	Одабрана поглавља анализе А 2+2	5
2.	Једначине математичке физике	2+2	5
3.	Одабрана поглавља геометрије А  2+2 5

Изборни блок (група МЛ6)
1.	Веб програмирање	2+2	5
2.	Геометрија 5	2+2+1	5
3.	Теорија алгоритама	2+2	5

Изборни блок (група МЛ7)
1.	Заснивање математике	3+2	6
2.	Одабрана поглавља анализе Б 3+2	6
2.	Одабрана поглавља алгебре и математичке логике	3+2	6